從小一派位睇到點解愈來愈少人生仔

政府可唔可以做d野減低競爭

咁嘅政局點生...
生完都引發一大堆社會問題
好多人決定唔生

政局有咩問題

推行質素標準計劃，唔好有d學校太勁，有d太廢

增加派位隨機性，禁止叩門

仲有強制全面統一派位

取消直資學校先啦

變晒做貴族學校

社會流動性低邊個想生
好可能下一代ge人生就同自己差唔多 不了

香港流動性都算高，係競爭太過激烈

同埋醫學位太少